所有人都叫我燈神

話俾大家知

下一場我會買哥倫比亞

祝大家發大財！